手機壞咗，而家買iphone x嘅話，新iphone 出果時trade in 會減到幾多？

你認為我是未來來的嗎？

驚咪等多個月

2個月左右
自己諗了

冇後備機 ？冇就問人借住先
都就出新機

我會用住舊電話先，半年就話啫

全部都答非所問

點醒你咋懞撚，天堂有路你唔走，地獄無門偏要闖

兩個月出新 但係未必一出就可以入手

公布唔等於公開發售